連登仔點睇你地成日講既空中雞同空中譚仔呀姐今日做既野?

做雞都識做正確既野

[member]